點解龍懷軒姓龍？

唔係應該姓盲咩

你老豆應該姓閪

真係好撚風趣幽默

以為有咩高質笑話

咁你應該姓無能

我爸是李剛!